我想問巴士迷係咪都好憎的士同地鐵？

我對巴士迷冇惡意，興趣一種，研究下車種同路線嗰啲咁...

但我有個ＦＤ成日都話好想的士同港鐵消失，咁九巴就可以增加路線同班次，全香港可以一齊搭巴士。起初我以為佢係鳩ＵＰ，後來先知佢係認真

我問佢，香港係得咁多馬路，依家收工已經日日塞車，你仲要全世界同你搭巴士，塞到幾時先返到屋企？佢話叫我唔好干涉佢 佢識嗰啲巴迷個個都係咁諗

我真心想知佢啲巴迷朋友邊到識返嚟 有冇連登巴迷可以解答下我

當你沉迷結衣既時候
就會覺得長澤正美唔正
但其實兩個都咁撚正

呢度有個巴膠post 歡迎你入去問下

但佢點解唔會理性思考 一個大城市點可能只依靠一種公共交通工具

人地有人地討論，我插埋去問呢Ｄ無聊野好無禮貌

你朋友應該唔係巴迷而係智障

唔係巴迷，唔會研究巴士車種，唔會記巴士車牌，但好鍾意搭巴士，覺得搭地鐵只適宜搭兩、三個站😂

冇話無唔無聊嘅 起碼唔離題先

香港政府偏幫地鐵又真係抵屌既

地鐵無死氣喉俾佢屌

佢鍾意FF下姐

唔洗睇樣就知你朋友係鍾意巴士 鍾意到毒到出煙嘅地步

要成個世界圍住個巴士轉

火車有柴頭同DMU

有親戚係巴膠 同時鐘意所有鐵路系統
冇同佢探討過呢個問題 因為完全搭唔到爹

果d係巴膠